毅進仔警犬團隊

點解警隊鍾意請毅進仔 係因為佢地全部都無撚腦 易控制 上頭講幾句示威者係搞事 亂港就信到十足 唔識分辨是非 唔知咩叫對錯

香港自97後 真正保護市民既皇家警察已經死撚晒 死剩既全部都係啲剩係識著住全套武裝既狗 剩係識咬手揸一把遮一支水既市民 而且仲覺得好撚自豪

其實，知唔知咩叫羞恥？讀毅進係咪無教 羞恥 呢兩個字點寫？

係咪十個八個全副武裝既男人用警棍圍毆一個手無吋鐵既後生女好值得自豪 好光榮？

係咪拎起枝鎗近距離headshot市民就叫保護市民生命？

你地班毅進仔老母係咪真係個個俾狗屌完生左你地呢啲畜牲出黎？ 外表係人類 內裏係畜牲？

籲各大市民聽日行街見到警犬就噓佢
屌多兩句老母都得

跟住個電話扮講電話
大聲:屌你老母

今晚已經屌咗兩件「垃圾」

毅進仔表示有雞叫有錢賭就得啦,羞恥咩嚟

香港人真係好冧善
你叫你d在港同胞幫下手啦

大家有共識行動，請幫手推下，share出去

613行動部署

讀唔成書都算 基本人性良知都冇埋真係唔死都冇用

呢個真 我盡量啦

612嗰日一位16歲女學生嘅心聲 聽完之後我好嬲，亦都好想喊，香港今時今日嘅景況，除咗班高官之外，班蓄生警犬亦都有份一手一腳造成

咁就唔啱 狗得前腳後腳 邊有手腳分

毅進仔警犬

大佬，你有冇睇電視啊？
「讀完相當於文憑試5科2級成績」
吊，你地是旦一條友今日去裸考dse都唔至於5條2都冇啦啊fa？
你仲期待佢地會有獨立思考，咁高呢既技能？

因為佢地出自由市場根本搵唔到兩皮野，做得兩年已經唔會走，極忠心

入撚到警犬就奶埋中共屎眼都得 無架 毅進仔唔做警犬打市民真係無野好做 因為毅進仔喺出面私人市場係無撚用既廢物